光復是任何形狀

池袋都只係喺隔離

又不是八十年代?